# Translation of Social Integration for BlueSky in Korean
# Copyright (C) 2026 Geoffrey Crofte
# This file is distributed under the GPLv2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Social Integration for BlueSky 2.0.2\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: https://wordpress.org/support/plugin/social-integration-for-bluesky\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Korean\n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"POT-Creation-Date: 2026-02-25T10:44:54+00:00\n"
"PO-Revision-Date: 2026-02-25 12:00+0000\n"
"X-Generator: WP-CLI 2.10.0\n"
"X-Domain: social-integration-for-bluesky\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:68
#: templates/admin/settings-page.php:20
msgid "Social Integration for BlueSky"
msgstr "BlueSky 소셜 통합"

#. Description of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
msgid "Integrates BlueSky social features into WordPress including: Post New Articles on BlueSky for you, Shortcode for Profile Card, and Widget to display your last posts. You can also use shortcodes <code>[bluesky_profile]</code> and <code>[bluesky_last_posts]</code>."
msgstr "BlueSky 소셜 기능을 WordPress에 통합합니다. 새 글을 BlueSky에 자동 게시, 프로필 카드 shortcode, 최근 게시물 표시 widget을 포함합니다. <code>[bluesky_profile]</code> 및 <code>[bluesky_last_posts]</code> shortcode도 사용할 수 있습니다."

#. Author of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
msgid "Geoffrey Crofte"
msgstr "Geoffrey Crofte"

#. Author URI of the plugin
#: social-integration-for-bluesky.php
msgid "https://geoffreycrofte.com"
msgstr "https://geoffreycrofte.com"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:68
msgid "BlueSky migration failed: %s"
msgstr "BlueSky 마이그레이션 실패: %s"

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:254
msgid "Account handle is required."
msgstr "계정 핸들은 필수입니다."

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:257
msgid "App password is required."
msgstr "앱 비밀번호는 필수입니다."

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:268
msgid "An account with handle \"%s\" already exists."
msgstr "핸들 \"%s\"을(를) 사용하는 계정이 이미 존재합니다."

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:282
#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:414
msgid "Failed to encrypt app password."
msgstr "앱 비밀번호 암호화에 실패했습니다."

#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:325
#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:368
#: classes/BlueSky_Account_Manager.php:393
msgid "Account not found."
msgstr "계정을 찾을 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Activity_Logger.php:137
msgid "%s ago"
msgstr "%s 전"

#: classes/BlueSky_Admin_Actions.php:25
msgid "Security check failed."
msgstr "보안 확인에 실패했습니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Actions.php:36
msgid "Successfully logged out from Bluesky."
msgstr "Bluesky에서 성공적으로 로그아웃했습니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Actions.php:43
msgid "Logout failed. Please try again."
msgstr "로그아웃에 실패했습니다. 다시 시도해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:99
msgid "The Bluesky account %s needs re-authentication. <a href=\"%s\">Update credentials</a>"
msgstr "Bluesky 계정 %s의 재인증이 필요합니다. <a href=\"%s\">자격 증명 업데이트</a>"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:114
msgid " ...and %d more"
msgstr " ...외 %d개"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:118
msgid "Bluesky accounts %s need re-authentication. <a href=\"%s\">Update credentials</a>"
msgstr "Bluesky 계정 %s의 재인증이 필요합니다. <a href=\"%s\">자격 증명 업데이트</a>"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:162
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:174
msgid "Bluesky requests paused due to repeated errors. Will resume automatically."
msgstr "반복적인 오류로 인해 Bluesky 요청이 일시 중지되었습니다. 자동으로 재개됩니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:195
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:222
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:165
msgid "Syndicating to Bluesky..."
msgstr "Bluesky에 배포 중..."

#. translators: %d: number of accounts
#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:205
msgid "Successfully syndicated to %d Bluesky account."
msgid_plural "Successfully syndicated to %d Bluesky accounts."
msgstr[0] "%d개의 Bluesky 계정에 성공적으로 배포했습니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:223
msgid "Syndication failed:"
msgstr "배포 실패:"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:225
#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:272
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:229
msgid "Failed to syndicate to Bluesky."
msgstr "Bluesky에 배포하지 못했습니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:235
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:228
msgid "Retry now"
msgstr "지금 재시도"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:238
msgid "Will retry automatically."
msgstr "자동으로 재시도합니다."

#. translators: %d: retry attempt number
#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:249
msgid "Retrying syndication to Bluesky (attempt %d)..."
msgstr "Bluesky 배포 재시도 중 (시도 %d회)..."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:260
msgid "Partial syndication:"
msgstr "부분 배포:"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:265
msgid "Posted successfully"
msgstr "게시 완료"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:280
msgid "Retry failed accounts"
msgstr "실패한 계정 재시도"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:283
msgid "Will retry failed accounts automatically."
msgstr "실패한 계정이 자동으로 재시도됩니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:292
msgid "Syndication paused due to API issues. Will retry automatically in 15 minutes."
msgstr "API 문제로 인해 배포가 일시 중지되었습니다. 15분 후 자동으로 재시도합니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:299
msgid "Syndication paused due to rate limiting. Will retry automatically when limit resets."
msgstr "요청 제한으로 인해 배포가 일시 중지되었습니다. 제한이 초기화되면 자동으로 재시도합니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:358
msgid "Invalid post or insufficient permissions."
msgstr "잘못된 게시물이거나 권한이 부족합니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:375
msgid "No accounts found to retry."
msgstr "재시도할 계정을 찾을 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:386
msgid "Syndication retry scheduled."
msgstr "배포 재시도가 예약되었습니다."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:403
msgid "Bluesky"
msgstr "Bluesky"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:432
msgid "Syndicating..."
msgstr "배포 중..."

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:436
msgid "Syndicated"
msgstr "배포 완료"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:441
msgid "Failed"
msgstr "실패"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:442
msgid "Retry"
msgstr "재시도"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:447
msgid "Partially syndicated"
msgstr "부분 배포됨"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:451
msgid "Waiting for cooldown"
msgstr "대기 시간 중"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:455
#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:212
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1390
msgid "Rate limited"
msgstr "요청 제한됨"

#: classes/BlueSky_Admin_Notices.php:479
msgid "Invalid notice key."
msgstr "잘못된 알림 키입니다."

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:59
msgid "Could not fetch posts"
msgstr "게시물을 가져올 수 없습니다"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:76
msgid "Could not fetch profile"
msgstr "프로필을 가져올 수 없습니다"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:152
#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:188
msgid "Unauthorized"
msgstr "인증되지 않음"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:193
msgid "Account manager not available"
msgstr "계정 관리자를 사용할 수 없습니다"

#: classes/BlueSky_AJAX_Service.php:203
msgid "Discussion account updated."
msgstr "토론 계정이 업데이트되었습니다."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:86
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:132
msgid "Connection to BlueSky failed. Please check your credentials."
msgstr "BlueSky 연결에 실패했습니다. 자격 증명을 확인해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:87
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:133
msgid "Handle or app password is not configured."
msgstr "핸들 또는 앱 비밀번호가 설정되지 않았습니다."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:88
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:134
msgid "Could not reach BlueSky servers:"
msgstr "BlueSky 서버에 연결할 수 없습니다:"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:89
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:135
msgid "BlueSky rate limit exceeded. Please wait a few minutes before trying again."
msgstr "BlueSky 요청 제한을 초과했습니다. 몇 분 후에 다시 시도해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:90
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:136
msgid "Resets at"
msgstr "초기화 시간"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:91
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:137
msgid "BlueSky requires email 2FA verification. Use an App Password instead to bypass 2FA."
msgstr "BlueSky에서 이메일 2FA 인증이 필요합니다. 2FA를 우회하려면 앱 비밀번호를 사용하십시오."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:92
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:138
msgid "This BlueSky account has been taken down."
msgstr "이 BlueSky 계정은 정지되었습니다."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:93
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:139
msgid "Invalid handle or password. Please check your credentials."
msgstr "잘못된 핸들 또는 비밀번호입니다. 자격 증명을 확인해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:94
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:140
msgid "Connection to BlueSky successful!"
msgstr "BlueSky 연결에 성공했습니다!"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:95
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:141
msgid "Log out from this account"
msgstr "이 계정에서 로그아웃"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:96
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:142
msgid "Could not check connection status."
msgstr "연결 상태를 확인할 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:97
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:143
msgid "Unable to load Bluesky content."
msgstr "Bluesky 콘텐츠를 불러올 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:98
#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:144
msgid "Connection failed:"
msgstr "연결 실패:"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:223
msgid "Successfully syndicated to Bluesky."
msgstr "Bluesky에 성공적으로 배포했습니다."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:224
msgid "Successfully syndicated to %d Bluesky accounts."
msgstr "%d개의 Bluesky 계정에 성공적으로 배포했습니다."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:225
msgid "Failed to syndicate to Bluesky accounts: %s"
msgstr "Bluesky 계정에 배포 실패: %s"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:226
msgid "Partially syndicated: some accounts failed."
msgstr "부분 배포: 일부 계정이 실패했습니다."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:227
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:168
msgid "Retrying syndication to Bluesky..."
msgstr "Bluesky 배포 재시도 중..."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:229
msgid "Retry failed"
msgstr "재시도 실패"

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:230
msgid "Failed to retry syndication. Please try again."
msgstr "배포 재시도에 실패했습니다. 다시 시도해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Assets_Service.php:231
msgid "unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:78
#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:59
#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:58
msgid "Active Account (default)"
msgstr "활성 계정 (기본값)"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:227
msgid "Rounded"
msgstr "둥글게"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:232
msgid "Outline"
msgstr "윤곽선"

#: classes/BlueSky_Blocks_Service.php:236
msgid "Squared"
msgstr "사각형"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:195
#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:217
#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:133
msgid "Bluesky Discussion"
msgstr "Bluesky 토론"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:205
#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:227
#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:233
msgid "View on Bluesky"
msgstr "Bluesky에서 보기"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:340
#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:518
msgid "No replies yet. Be the first to comment on Bluesky!"
msgstr "아직 댓글이 없습니다. Bluesky에서 첫 번째 댓글을 남겨 보세요!"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:548
msgid "Reply on Bluesky"
msgstr "Bluesky에서 답글 달기"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:570
#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:586
msgid "Show %d reply"
msgid_plural "Show %d replies"
msgstr[0] "답글 %d개 보기"

#: classes/BlueSky_Discussion_Frontend.php:581
msgid "Hide replies"
msgstr "답글 숨기기"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:184
msgid "Loading discussion..."
msgstr "토론 불러오는 중..."

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:203
msgid "No Bluesky post information found."
msgstr "Bluesky 게시물 정보를 찾을 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:213
msgid "Invalid Bluesky post data."
msgstr "잘못된 Bluesky 게시물 데이터입니다."

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:242
#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:136
msgid "Refresh"
msgstr "새로고침"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:249
msgid "Unlink"
msgstr "연결 해제"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:274
#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:306
msgid "Invalid permissions"
msgstr "잘못된 권한"

#: classes/BlueSky_Discussion_Metabox.php:280
msgid "No Bluesky post information found"
msgstr "Bluesky 게시물 정보를 찾을 수 없습니다"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:60
msgid "Likes"
msgstr "좋아요"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:73
msgid "Reposts"
msgstr "리포스트"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:86
msgid "Replies"
msgstr "답글"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:99
msgid "Quotes"
msgstr "인용"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:123
msgid "Discussion on Bluesky"
msgstr "Bluesky 토론"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:326
msgid "Your browser does not support the video tag."
msgstr "브라우저가 비디오 태그를 지원하지 않습니다."

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:392
msgid "%s second ago"
msgid_plural "%s seconds ago"
msgstr[0] "%s초 전"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:405
msgid "%s minute ago"
msgid_plural "%s minutes ago"
msgstr[0] "%s분 전"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:418
msgid "%s hour ago"
msgid_plural "%s hours ago"
msgstr[0] "%s시간 전"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:431
msgid "%s day ago"
msgid_plural "%s days ago"
msgstr[0] "%s일 전"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:444
msgid "%s week ago"
msgid_plural "%s weeks ago"
msgstr[0] "%s주 전"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:456
msgid "%s month ago"
msgid_plural "%s months ago"
msgstr[0] "%s개월 전"

#: classes/BlueSky_Discussion_Renderer.php:491
msgid "Unable to fetch post data from Bluesky."
msgstr "Bluesky에서 게시물 데이터를 가져올 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:37
msgid "We couldn't connect to Bluesky. Your credentials may have expired."
msgstr "Bluesky에 연결할 수 없습니다. 자격 증명이 만료되었을 수 있습니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:39
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:66
#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:85
msgid "Go to Settings"
msgstr "설정으로 이동"

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:48
msgid "Bluesky is temporarily rate limiting requests. Your post will be retried automatically."
msgstr "Bluesky가 일시적으로 요청을 제한하고 있습니다. 게시물은 자동으로 재시도됩니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:56
msgid "Couldn't reach Bluesky right now. This is usually temporary. Your post will be retried automatically."
msgstr "현재 Bluesky에 연결할 수 없습니다. 일반적으로 일시적인 현상입니다. 게시물은 자동으로 재시도됩니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:64
msgid "The Bluesky handle appears to be invalid. Please check that you entered it correctly."
msgstr "Bluesky 핸들이 유효하지 않은 것 같습니다. 올바르게 입력했는지 확인해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:75
msgid "Bluesky couldn't process this request. The post content may have an issue."
msgstr "Bluesky가 이 요청을 처리할 수 없습니다. 게시물 내용에 문제가 있을 수 있습니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:83
msgid "You don't have permission for this action on Bluesky. Your account settings may need updating."
msgstr "Bluesky에서 이 작업에 대한 권한이 없습니다. 계정 설정을 업데이트해야 할 수 있습니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:94
msgid "Bluesky is experiencing issues right now. Your post will be retried automatically."
msgstr "현재 Bluesky에 문제가 발생했습니다. 게시물은 자동으로 재시도됩니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:114
msgid "Something went wrong while connecting to Bluesky. Please try again."
msgstr "Bluesky 연결 중 문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:120
msgid "We couldn't post to Bluesky right now. Your post will be retried automatically."
msgstr "현재 Bluesky에 게시할 수 없습니다. 게시물은 자동으로 재시도됩니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:126
msgid "We couldn't load Bluesky content right now. Please try refreshing the page."
msgstr "현재 Bluesky 콘텐츠를 불러올 수 없습니다. 페이지를 새로고침해 보십시오."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:133
msgid "Something went wrong with the Bluesky connection. Please try again."
msgstr "Bluesky 연결에 문제가 발생했습니다. 다시 시도해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:148
msgid "Bluesky requests are paused due to repeated errors. They'll resume automatically."
msgstr "반복적인 오류로 인해 Bluesky 요청이 일시 중지되었습니다. 자동으로 재개됩니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:151
msgid "Bluesky connection is healthy."
msgstr "Bluesky 연결이 정상입니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:171
msgid "Rate limited — will retry automatically."
msgstr "요청 제한됨 — 자동으로 재시도합니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:177
msgid "Successfully posted to Bluesky."
msgstr "Bluesky에 성공적으로 게시했습니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:180
msgid "Couldn't post to Bluesky."
msgstr "Bluesky에 게시할 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:183
msgid "Posted to some Bluesky accounts. Some accounts had issues."
msgstr "일부 Bluesky 계정에 게시되었습니다. 일부 계정에서 문제가 발생했습니다."

#: classes/BlueSky_Error_Translator.php:186
msgid "Unknown syndication status."
msgstr "알 수 없는 배포 상태입니다."

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:51
msgid "Bluesky Integration Health"
msgstr "Bluesky 통합 상태"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:76
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1359
msgid "Account Status"
msgstr "계정 상태"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:87
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1409
msgid "No accounts configured."
msgstr "설정된 계정이 없습니다."

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:93
msgid "Last Syndication"
msgstr "마지막 배포"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:99
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1418
msgid "API Health"
msgstr "API 상태"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:105
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1444
msgid "Cache Status"
msgstr "캐시 상태"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:111
msgid "Pending Retries"
msgstr "대기 중인 재시도"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:117
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1508
msgid "Recent Activity"
msgstr "최근 활동"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:128
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1524
msgid "No recent activity recorded."
msgstr "기록된 최근 활동이 없습니다."

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:138
msgid "View detailed health"
msgstr "상세 상태 보기"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:185
msgid "No recent syndication"
msgstr "최근 배포 없음"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:186
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1438
msgid "All systems operational"
msgstr "모든 시스템 정상 작동 중"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:209
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1386
msgid "Circuit open"
msgstr "회로 차단 열림"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:215
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1394
msgid "Auth issue"
msgstr "인증 문제"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:218
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:783
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1398
msgid "Active"
msgstr "활성"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:248
msgid "Circuit open for: %s"
msgstr "회로 차단 열림 대상: %s"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:259
msgid "Profile and posts cached"
msgstr "프로필 및 게시물 캐시됨"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:261
msgid "Profile cached, posts not cached"
msgstr "프로필 캐시됨, 게시물 캐시 안 됨"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:263
msgid "Posts cached, profile not cached"
msgstr "게시물 캐시됨, 프로필 캐시 안 됨"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:265
msgid "No cache active"
msgstr "활성 캐시 없음"

#: classes/BlueSky_Health_Dashboard.php:285
msgid "%d post pending"
msgid_plural "%d posts pending"
msgstr[0] "%d개의 게시물 대기 중"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:47
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:96
msgid "Bluesky accounts configured"
msgstr "Bluesky 계정 설정됨"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:52
msgid "Bluesky credentials valid"
msgstr "Bluesky 자격 증명 유효"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:57
msgid "Bluesky API connections"
msgstr "Bluesky API 연결"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:76
msgid "No Bluesky accounts configured"
msgstr "설정된 Bluesky 계정 없음"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:79
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:99
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:208
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:233
msgid "Performance"
msgstr "성능"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:84
msgid "Your site is not currently connected to any Bluesky accounts. To enable syndication and display features, add at least one account in the plugin settings."
msgstr "현재 사이트가 Bluesky 계정에 연결되어 있지 않습니다. 배포 및 표시 기능을 활성화하려면 플러그인 설정에서 계정을 하나 이상 추가하십시오."

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:89
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:163
msgid "Go to Bluesky Settings"
msgstr "Bluesky 설정으로 이동"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:105
msgid "Your site is connected to %d Bluesky account."
msgid_plural "Your site is connected to %d Bluesky accounts."
msgstr[0] "사이트가 %d개의 Bluesky 계정에 연결되어 있습니다."

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:141
msgid "Bluesky accounts need re-authentication"
msgstr "Bluesky 계정의 재인증이 필요합니다"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:144
#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:173
msgid "Security"
msgstr "보안"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:150
msgid "%d Bluesky account has authentication errors and needs to be re-authenticated:"
msgid_plural "%d Bluesky accounts have authentication errors and need to be re-authenticated:"
msgstr[0] "%d개의 Bluesky 계정에 인증 오류가 있으며 재인증이 필요합니다:"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:170
msgid "All Bluesky credentials valid"
msgstr "모든 Bluesky 자격 증명이 유효합니다"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:178
msgid "All Bluesky accounts are properly authenticated and ready to use."
msgstr "모든 Bluesky 계정이 올바르게 인증되었으며 사용 준비가 완료되었습니다."

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:205
msgid "Bluesky API requests paused"
msgstr "Bluesky API 요청 일시 중지됨"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:214
msgid "%d Bluesky account has experienced repeated API failures and is currently in a cooldown period:"
msgid_plural "%d Bluesky accounts have experienced repeated API failures and are currently in cooldown periods:"
msgstr[0] "%d개의 Bluesky 계정에서 반복적인 API 오류가 발생하여 현재 대기 기간에 있습니다:"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:222
msgid "Requests to these accounts will resume automatically after the cooldown period expires (15 minutes). This is normal behavior when the API is experiencing issues."
msgstr "해당 계정에 대한 요청은 대기 기간(15분)이 만료된 후 자동으로 재개됩니다. 이는 API에 문제가 발생했을 때의 정상적인 동작입니다."

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:230
msgid "Bluesky API connections healthy"
msgstr "Bluesky API 연결 정상"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:238
msgid "All Bluesky accounts are responding normally with no circuit breaker activations."
msgstr "모든 Bluesky 계정이 정상적으로 응답하고 있으며 회로 차단기 활성화가 없습니다."

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:261
msgid "Plugin Version"
msgstr "플러그인 버전"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:265
msgid "Account Count"
msgstr "계정 수"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:269
msgid "API Endpoint"
msgstr "API 엔드포인트"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:273
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:507
msgid "Cache Duration"
msgstr "캐시 기간"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:275
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1753
msgid "%d minute"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d분"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:280
msgid "Action Scheduler"
msgstr "Action Scheduler"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:282
msgid "Available"
msgstr "사용 가능"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:283
msgid "Not available"
msgstr "사용 불가"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:293
msgid "Connected"
msgstr "연결됨"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:294
msgid "Paused (too many errors)"
msgstr "일시 중지됨 (오류 과다)"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:297
msgid "Yes — waiting before retrying"
msgstr "예 — 재시도 대기 중"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:298
msgid "No"
msgstr "아니요"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:302
msgid "Account: %s"
msgstr "계정: %s"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:306
msgid "API Status: %s | Throttled: %s"
msgstr "API 상태: %s | 제한됨: %s"

#: classes/BlueSky_Health_Monitor.php:315
msgid "Bluesky Integration"
msgstr "Bluesky 통합"

#. translators: %s is the error message
#: classes/BlueSky_Helpers.php:100
msgid "BlueSky Error: %s"
msgstr "BlueSky 오류: %s"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:128
#: classes/BlueSky_Helpers.php:171
msgid "OpenSSL encryption is not available on your server."
msgstr "서버에서 OpenSSL 암호화를 사용할 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Helpers.php:149
msgid "Encryption failed. Please check your server configuration."
msgstr "암호화에 실패했습니다. 서버 설정을 확인해 주십시오."

#. translators: %s is the error message
#: classes/BlueSky_Helpers.php:157
msgid "Encryption failed: %s"
msgstr "암호화 실패: %s"

#: classes/BlueSky_Helpers.php:184
msgid "Invalid encrypted data format."
msgstr "잘못된 암호화 데이터 형식입니다."

#: classes/BlueSky_Helpers.php:190
msgid "Corrupted encrypted data."
msgstr "손상된 암호화 데이터입니다."

#: classes/BlueSky_Helpers.php:205
msgid "Decryption failed. The data might be corrupted or the encryption key has changed."
msgstr "복호화에 실패했습니다. 데이터가 손상되었거나 암호화 키가 변경되었을 수 있습니다."

#. translators: %s is the error message
#: classes/BlueSky_Helpers.php:213
msgid "Decryption failed: %s"
msgstr "복호화 실패: %s"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:175
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:305
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:268
msgid "Bluesky Syndication"
msgstr "Bluesky 배포"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:226
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:317
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:277
msgid "Syndication is globally paused."
msgstr "배포가 전체적으로 일시 중지되었습니다."

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:227
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:322
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:282
msgid "Manage in Settings"
msgstr "설정에서 관리"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:236
msgid "Don't syndicate this post on Bluesky"
msgstr "이 글을 Bluesky에 배포하지 않기"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:245
msgid "Check to avoid sending the post on Bluesky. Uncheck to send this post on Bluesky."
msgstr "Bluesky에 글을 보내지 않으려면 체크하십시오. 이 글을 Bluesky에 보내려면 체크 해제하십시오."

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:277
#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:145
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:220
msgid "Syndicate to:"
msgstr "배포 대상:"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:411
#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:442
msgid "Invalid nonce"
msgstr "잘못된 nonce"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:416
#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:449
msgid "Insufficient permissions"
msgstr "권한이 부족합니다"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:541
msgid "Post Text:"
msgstr "게시물 텍스트:"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:547
msgid "Characters: %d / 300"
msgstr "글자 수: %d / 300"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:561
msgid "Link Card:"
msgstr "링크 카드:"

#: classes/BlueSky_Post_Metabox.php:602
msgid "No image found. The post will include a text link instead of a link card."
msgstr "이미지를 찾을 수 없습니다. 링크 카드 대신 텍스트 링크가 포함됩니다."

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:416
#: classes/BlueSky_Render_Front.php:539
msgid "BlueSky Social Card of %s"
msgstr "%s의 BlueSky 소셜 카드"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:494
msgid "Unable to fetch BlueSky profile."
msgstr "BlueSky 프로필을 가져올 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:726
#: templates/frontend/skeleton-posts-list.php:17
msgid "Loading Bluesky Posts"
msgstr "Bluesky 게시물 불러오는 중"

#: classes/BlueSky_Render_Front.php:761
msgid "Loading Bluesky Profile"
msgstr "Bluesky 프로필 불러오는 중"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:56
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:72
msgid "BlueSky Settings"
msgstr "BlueSky 설정"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:95
msgid "BlueSky Account Settings"
msgstr "BlueSky 계정 설정"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:112
#: templates/admin/settings-page.php:40
msgid "Feed Options"
msgstr "피드 옵션"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:128
msgid "BlueSky Discussions Settings"
msgstr "BlueSky 토론 설정"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:362
msgid "Account \"%s\" added and authenticated."
msgstr "계정 \"%s\"이(가) 추가 및 인증되었습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:369
msgid "Account \"%s\" added but could not authenticate. Check credentials."
msgstr "계정 \"%s\"이(가) 추가되었으나 인증에 실패했습니다. 자격 증명을 확인하십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:443
msgid "BlueSky Handle"
msgstr "BlueSky 핸들"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:451
msgid "BlueSky Password"
msgstr "BlueSky 비밀번호"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:459
msgid "Multi-Account Support"
msgstr "다중 계정 지원"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:467
msgid "Number of Posts to Display"
msgstr "표시할 게시물 수"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:475
msgid "Do not display replies"
msgstr "답글 표시 안 함"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:483
msgid "Do not display reposts"
msgstr "리포스트 표시 안 함"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:491
msgid "Do not display embeds"
msgstr "임베드 표시 안 함"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:499
msgid "Do not display counters"
msgstr "카운터 표시 안 함"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:515
msgid "Enable Bluesky Discussions"
msgstr "Bluesky 토론 활성화"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:523
msgid "Discussion Thread Source"
msgstr "토론 스레드 소스"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:531
msgid "Display Multiple Levels of Replies"
msgstr "여러 단계의 답글 표시"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:539
msgid "Collapse Nested Replies by Default"
msgstr "중첩된 답글 기본 접기"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:547
msgid "Display Like and Share Counters"
msgstr "좋아요 및 공유 카운터 표시"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:555
msgid "Display Reply Links"
msgstr "답글 링크 표시"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:563
msgid "Display Images and Attachments"
msgstr "이미지 및 첨부 파일 표시"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:598
msgid "Enter your BlueSky account details to enable social integration."
msgstr "소셜 통합을 활성화하려면 BlueSky 계정 정보를 입력하십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:613
msgid "Start customizing how your feed and profile card are displayed."
msgstr "피드와 프로필 카드의 표시 방식을 맞춤 설정해 보십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:628
msgid "Display Bluesky discussions on your posts. This feature only works for posts that have been syndicated to Bluesky."
msgstr "글에 Bluesky 토론을 표시합니다. 이 기능은 Bluesky에 배포된 글에서만 작동합니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:649
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:873
msgid "Your e-mail address or Bluesky handle (e.g. user.bsky.social)."
msgstr "이메일 주소 또는 Bluesky 핸들 (예: user.bsky.social)."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:678
msgid "Leave empty to keep the current password."
msgstr "현재 비밀번호를 유지하려면 비워 두십시오."

#. translators: %1$s opening link tag, %2$s the closing link tag, %3$s new line insertion
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:689
msgid "Instead of using your password, you can use an %1$sApp Password%2$s available on BlueSky.%3$sNo need to authorize access to your direct messages, this plugin does not need it."
msgstr "비밀번호 대신 BlueSky에서 제공하는 %1$s앱 비밀번호%2$s를 사용할 수 있습니다.%3$s다이렉트 메시지 접근 권한은 부여할 필요가 없습니다. 이 플러그인에서는 필요하지 않습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:710
msgid "Checking connection..."
msgstr "연결 확인 중..."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:725
msgid "Account Manager not available."
msgstr "계정 관리자를 사용할 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:734
msgid "Enable Multi-Account Support"
msgstr "다중 계정 지원 활성화"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:737
msgid "Connect multiple Bluesky accounts for syndication and display switching."
msgstr "배포 및 표시 전환을 위해 여러 Bluesky 계정을 연결합니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:743
msgid "Connected Accounts"
msgstr "연결된 계정"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:745
msgid "Active account:"
msgstr "활성 계정:"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:746
msgid "Is the default account used for widgets, shortcodes & blocks if no other account is specified."
msgstr "다른 계정이 지정되지 않은 경우 widget, shortcode 및 블록에 사용되는 기본 계정입니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:749
msgid "Auto-Syndicate:"
msgstr "자동 배포:"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:750
msgid "If checked, it'll syndicate all new posts, unless you filter it by including/excluding categorie. (See Syndication tab)"
msgstr "체크하면 카테고리 포함/제외 필터를 설정하지 않는 한 모든 새 글이 배포됩니다. (배포 탭 참조)"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:762
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:763
msgid "Handle"
msgstr "핸들"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:764
msgid "Status"
msgstr "상태"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:765
msgid "Auto-Syndicate"
msgstr "자동 배포"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:766
msgid "Actions"
msgstr "작업"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:781
msgid "Unknown"
msgstr "알 수 없음"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:795
msgid "Authenticated"
msgstr "인증됨"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:801
msgid "Credentials Configured"
msgstr "자격 증명 설정됨"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:806
msgid "Not Authenticated"
msgstr "인증되지 않음"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:832
msgid "Make Active"
msgstr "활성화"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:842
msgid "Remove"
msgstr "삭제"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:853
msgid "No accounts connected yet."
msgstr "아직 연결된 계정이 없습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:857
msgid "Add New Account"
msgstr "새 계정 추가"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:865
msgid "Account Name"
msgstr "계정 이름"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:867
msgid "e.g., Personal Account"
msgstr "예: 개인 계정"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:870
msgid "Bluesky Handle"
msgstr "Bluesky 핸들"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:877
msgid "App Password"
msgstr "앱 비밀번호"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:882
msgid "Create an %1$sApp Password%2$s on Bluesky."
msgstr "Bluesky에서 %1$s앱 비밀번호%2$s를 생성하십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:891
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:897
msgid "Add Account"
msgstr "계정 추가"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:900
msgid "Click \"Save Changes\" to save the new account."
msgstr "\"변경 사항 저장\"을 클릭하여 새 계정을 저장하십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:921
msgid "Automatically syndicate new posts to BlueSky. You can change this behaviour post by post while editing it."
msgstr "새 글을 BlueSky에 자동으로 배포합니다. 글 편집 시 개별적으로 이 동작을 변경할 수 있습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:954
msgid "Pause all syndication to Bluesky. When enabled, no posts will be syndicated to any account. Use this for maintenance or troubleshooting."
msgstr "Bluesky로의 모든 배포를 일시 중지합니다. 활성화하면 어떤 계정으로도 글이 배포되지 않습니다. 유지보수 또는 문제 해결 시 사용하십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:975
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:116
#: blocks/bluesky-profile-card.js:116
msgid "System Preference"
msgstr "시스템 설정"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:981
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:123
#: blocks/bluesky-profile-card.js:123
msgid "Light"
msgstr "라이트"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:986
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:127
#: blocks/bluesky-profile-card.js:127
msgid "Dark"
msgstr "다크"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1004
msgid "Enter the number of posts to display (1-10) - 5 is set by default"
msgstr "표시할 게시물 수를 입력하십시오 (1-10) - 기본값은 5입니다"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1026
msgid "If checked, your replies will not be displayed in your feed."
msgstr "체크하면 피드에 답글이 표시되지 않습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1048
msgid "If checked, the reposts won't be displayed in your feed."
msgstr "체크하면 피드에 리포스트가 표시되지 않습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1070
msgid "If checked, videos, images, and link cards won't be displayed in your feed."
msgstr "체크하면 피드에 동영상, 이미지, 링크 카드가 표시되지 않습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1092
msgid "If checked, like, repost, reply, and quote counters won't be displayed in your feed."
msgstr "체크하면 피드에 좋아요, 리포스트, 답글, 인용 카운터가 표시되지 않습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1119
msgid "Days"
msgstr "일"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1131
msgid "Hours"
msgstr "시간"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1143
msgid "Minutes"
msgstr "분"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1149
msgid "Set to 0 in all fields to disable the cache."
msgstr "캐시를 비활성화하려면 모든 필드를 0으로 설정하십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1172
msgid "Enable Bluesky discussion display below your syndicated posts."
msgstr "배포된 글 하단에 Bluesky 토론 표시를 활성화합니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1187
msgid "This option is only available when multi-account support is enabled."
msgstr "이 옵션은 다중 계정 지원이 활성화된 경우에만 사용할 수 있습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1197
msgid "No accounts available. Please add an account first."
msgstr "사용 가능한 계정이 없습니다. 먼저 계정을 추가해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1217
msgid "Choose which account's Bluesky thread to display for discussions."
msgstr "토론에 표시할 Bluesky 스레드의 계정을 선택하십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1237
msgid "Display multiple levels of replies (replies to replies)."
msgstr "여러 단계의 답글을 표시합니다 (답글에 대한 답글)."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1263
msgid "Collapse nested replies by default (only available if multiple levels are enabled)."
msgstr "중첩된 답글을 기본적으로 접습니다 (여러 단계가 활성화된 경우에만 사용 가능)."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1287
msgid "Display like and share counters for individual replies."
msgstr "개별 답글의 좋아요 및 공유 카운터를 표시합니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1312
msgid "Display a link to reply on Bluesky for each reply."
msgstr "각 답글에 Bluesky에서 답글 달기 링크를 표시합니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1336
msgid "Display images, videos, and other attachments in replies."
msgstr "답글에 이미지, 동영상 및 기타 첨부 파일을 표시합니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1355
msgid "Plugin Health"
msgstr "플러그인 상태"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1412
msgid "Account manager not available."
msgstr "계정 관리자를 사용할 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1434
msgid "Circuit breaker open for: %s"
msgstr "회로 차단기 열림 대상: %s"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1453
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1568
msgid "Profile Card Cache:"
msgstr "프로필 카드 캐시:"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1457
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1470
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1483
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1496
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1578
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1608
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1640
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1670
msgid "Active (expires in %s)"
msgstr "활성 (%s 후 만료)"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1461
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1474
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1487
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1500
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1589
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1619
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1651
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1681
msgid "Not cached"
msgstr "캐시되지 않음"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1466
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1598
msgid "Posts Feed Cache:"
msgstr "게시물 피드 캐시:"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1479
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1630
msgid "Access Token Cache:"
msgstr "액세스 토큰 캐시:"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1492
#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1660
msgid "Refresh Token Cache:"
msgstr "리프레시 토큰 캐시:"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1527
msgid "Activity logger not available."
msgstr "활동 로거를 사용할 수 없습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1558
msgid "Current cache status:"
msgstr "현재 캐시 상태:"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1712
msgid "expired"
msgstr "만료됨"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1725
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d일"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1739
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d시간"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1767
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d초"

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1807
msgid "Account removed successfully."
msgstr "계정이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1810
msgid "%d post was associated with this account."
msgid_plural "%d posts were associated with this account."
msgstr[0] "이 계정에 연결된 글이 %d개 있었습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1850
msgid "Active account switched successfully."
msgstr "활성 계정이 성공적으로 전환되었습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1892
msgid "Discussion account updated successfully."
msgstr "토론 계정이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1918
msgid "Security check failed. Please try again."
msgstr "보안 확인에 실패했습니다. 다시 시도해 주십시오."

#: classes/BlueSky_Settings_Service.php:1959
msgid "Category rules updated for %d account."
msgid_plural "Category rules updated for %d accounts."
msgstr[0] "%d개의 계정에 대한 카테고리 규칙이 업데이트되었습니다."

#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:11
#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:36
msgid "BlueSky Latest Posts"
msgstr "BlueSky 최근 게시물"

#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:12
msgid "Displays latest BlueSky posts"
msgstr "BlueSky 최근 게시물을 표시합니다"

#: classes/widgets/BlueSky_Posts_Widget.php:55
#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:54
msgid "Display Account:"
msgstr "표시할 계정:"

#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:11
#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:35
msgid "BlueSky Profile"
msgstr "BlueSky 프로필"

#: classes/widgets/BlueSky_Profile_Widget.php:12
msgid "Displays BlueSky profile card"
msgstr "BlueSky 프로필 카드를 표시합니다"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:30
msgid "Connect at least one Bluesky account to configure category rules."
msgstr "카테고리 규칙을 설정하려면 Bluesky 계정을 하나 이상 연결하십시오."

#: templates/admin/settings-category-rules.php:34
msgid "Enable auto-syndicate on at least one account to configure category rules."
msgstr "카테고리 규칙을 설정하려면 계정 하나 이상에서 자동 배포를 활성화하십시오."

#: templates/admin/settings-category-rules.php:38
msgid "Create categories in WordPress to set up syndication rules."
msgstr "배포 규칙을 설정하려면 WordPress에서 카테고리를 생성하십시오."

#: templates/admin/settings-category-rules.php:42
msgid "Unknown Account"
msgstr "알 수 없는 계정"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:61
msgid "Include Categories"
msgstr "포함 카테고리"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:64
msgid "Only syndicate posts with at least one of these categories (OR logic)."
msgstr "이 카테고리 중 하나 이상이 포함된 글만 배포합니다 (OR 로직)."

#: templates/admin/settings-category-rules.php:85
msgid "Exclude Categories"
msgstr "제외 카테고리"

#: templates/admin/settings-category-rules.php:88
msgid "Never syndicate posts with any of these categories (higher priority than include)."
msgstr "이 카테고리가 포함된 글은 배포하지 않습니다 (포함보다 우선순위가 높음)."

#: templates/admin/settings-page.php:27
msgid "Bluesky Settings Menu"
msgstr "Bluesky 설정 메뉴"

#: templates/admin/settings-page.php:32
msgid "Account Settings"
msgstr "계정 설정"

#: templates/admin/settings-page.php:49
msgid "Syndication"
msgstr "배포"

#: templates/admin/settings-page.php:55
msgid "Discussions"
msgstr "토론"

#: templates/admin/settings-page.php:64
#: templates/admin/settings-page.php:92
msgid "Styles"
msgstr "스타일"

#: templates/admin/settings-page.php:72
msgid "About"
msgstr "정보"

#: templates/admin/settings-page.php:97
msgid "Decide how you want your Bluesky blocks to look like!"
msgstr "Bluesky 블록의 외관을 설정해 보십시오!"

#: templates/admin/settings-page.php:106
#: templates/admin/settings-page.php:116
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:112
#: blocks/bluesky-profile-card.js:112
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: templates/admin/settings-page.php:148
msgid "Profile Customization"
msgstr "프로필 사용자 지정"

#: templates/admin/settings-page.php:153
msgid "Profile Layout"
msgstr "프로필 레이아웃"

#: templates/admin/settings-page.php:158
msgid "Choose the default layout for your profile card."
msgstr "프로필 카드의 기본 레이아웃을 선택하십시오."

#: templates/admin/settings-page.php:167
msgid "Default"
msgstr "기본값"

#: templates/admin/settings-page.php:179
#: blocks/bluesky-posts-feed.js:70
#: blocks/bluesky-profile-card.js:70
msgid "Compact"
msgstr "간결형"

#: templates/admin/settings-page.php:189
msgid "Profile Font Styling"
msgstr "프로필 글꼴 스타일"

#: templates/admin/settings-page.php:194
msgid "Tweak the font sizes for the profile card."
msgstr "프로필 카드의 글꼴 크기를 조정합니다."

#: templates/admin/settings-page.php:216
#: templates/admin/settings-page.php:477
msgid "Name/Pseudo"
msgstr "이름/닉네임"

#: templates/admin/settings-page.php:228
#: templates/admin/settings-page.php:489
msgid "Nickhandle"
msgstr "Nickhandle"

#: templates/admin/settings-page.php:240
msgid "Counters"
msgstr "카운터"

#: templates/admin/settings-page.php:252
msgid "Biography"
msgstr "자기소개"

#: templates/admin/settings-page.php:409
msgid "Feed Customization"
msgstr "피드 사용자 지정"

#: templates/admin/settings-page.php:414
msgid "Feed Layout"
msgstr "피드 레이아웃"

#: templates/admin/settings-page.php:419
msgid "Pick the layout that suits you best. Be careful, some of them could come later, and with specific pre-defined options. (e.g. \"no-replies\" by default)"
msgstr "가장 적합한 레이아웃을 선택하십시오. 일부 레이아웃은 추후 추가될 수 있으며 특정 사전 정의 옵션이 포함될 수 있습니다. (예: 기본적으로 \"답글 없음\")"

#: templates/admin/settings-page.php:428
msgid "Default layout"
msgstr "기본 레이아웃"

#: templates/admin/settings-page.php:440
msgid "Light Weight Layout"
msgstr "경량 레이아웃"

#: templates/admin/settings-page.php:450
msgid "Feed Font Styling"
msgstr "피드 글꼴 스타일"

#: templates/admin/settings-page.php:455
msgid "Tweak the font sizes for the posts feed."
msgstr "게시물 피드의 글꼴 크기를 조정합니다."

#: templates/admin/settings-page.php:501
msgid "Post Content"
msgstr "게시물 내용"

#: templates/admin/settings-page.php:513
msgid "External Title"
msgstr "외부 제목"

#: templates/admin/settings-page.php:525
msgid "External Description"
msgstr "외부 설명"

#: templates/admin/settings-page.php:537
msgid "External URL"
msgstr "외부 URL"

#: templates/admin/settings-page.php:549
msgid "StarterPack Name"
msgstr "StarterPack 이름"

#: templates/admin/settings-page.php:705
msgid "Syndication Settings"
msgstr "배포 설정"

#: templates/admin/settings-page.php:706
msgid "Control global syndication behavior and configure category-based routing rules for your accounts."
msgstr "전체 배포 동작을 제어하고 계정별 카테고리 기반 라우팅 규칙을 설정합니다."

#: templates/admin/settings-page.php:708
msgid "Global Syndication Control"
msgstr "전체 배포 제어"

#: templates/admin/settings-page.php:714
msgid "Pause All Syndication"
msgstr "모든 배포 일시 중지"

#: templates/admin/settings-page.php:728
msgid "Category Rules"
msgstr "카테고리 규칙"

#: templates/admin/settings-page.php:729
msgid "Configure which categories should be syndicated to which accounts. If no rules are set, all posts will be syndicated."
msgstr "어떤 카테고리를 어떤 계정에 배포할지 설정합니다. 규칙이 설정되지 않으면 모든 글이 배포됩니다."

#: templates/admin/settings-page.php:733
msgid "%1$sInclude:%2$s Only syndicate posts with these categories.%3$s%1$sExclude%2$s: Never syndicate posts with these categories. If no rules are set, all posts syndicate."
msgstr "%1$s포함:%2$s 이 카테고리가 있는 글만 배포합니다.%3$s%1$s제외%2$s: 이 카테고리가 있는 글은 배포하지 않습니다. 규칙이 설정되지 않으면 모든 글이 배포됩니다."

#: templates/admin/settings-page.php:749
msgid "About this plugin"
msgstr "이 플러그인 정보"

#: templates/admin/settings-page.php:756
msgid "This plugin is written by %s."
msgstr "이 플러그인은 %s이(가) 제작했습니다."

#: templates/admin/settings-page.php:761
msgid "This extension is not an official BlueSky plugin."
msgstr "이 확장 프로그램은 공식 BlueSky 플러그인이 아닙니다."

#: templates/admin/settings-page.php:770
msgid "Need help with something? Have a suggestion? %1$sAsk away%2$s."
msgstr "도움이 필요하거나 제안이 있으신가요? %1$s문의하기%2$s."

#: templates/admin/settings-page.php:778
msgid "You want to contribute to this project? %1$sHere is the Github Repository%2$s."
msgstr "이 프로젝트에 기여하고 싶으신가요? %1$sGithub 저장소 바로가기%2$s."

#: templates/admin/settings-page.php:787
msgid "Rate this plugin on WordPress.org"
msgstr "WordPress.org에서 이 플러그인 평가하기"

#: templates/admin/settings-page.php:795
msgid "Want to support the plugin? %1$sGive a review%2$s"
msgstr "플러그인을 응원하고 싶으신가요? %1$s리뷰 남기기%2$s"

#: templates/admin/settings-page.php:808
msgid "Support the Developer"
msgstr "개발자 후원"

#: templates/admin/settings-page.php:812
msgid "This plugin is free and built with care on personal time. If it saves you time or brings value to your site, consider buying the developer a coffee (or two)!"
msgstr "이 플러그인은 무료이며 개인 시간을 들여 정성껏 제작되었습니다. 시간을 절약해 주거나 사이트에 가치를 제공했다면 개발자에게 커피 한 잔(또는 두 잔)을 사 주세요!"

#: templates/admin/settings-page.php:819
msgid "PayPal"
msgstr "PayPal"

#: templates/admin/settings-page.php:823
msgid "Revolut"
msgstr "Revolut"

#: templates/admin/settings-page.php:828
msgid "Some Plugin Engine Info"
msgstr "플러그인 엔진 정보"

#: templates/admin/settings-page.php:836
msgid "About the shortcodes"
msgstr "shortcode 안내"

#: templates/admin/settings-page.php:843
msgid "You can use the following shortcodes to display your BlueSky profile and posts: %1$s and %2$s."
msgstr "BlueSky 프로필과 게시물을 표시하려면 다음 shortcode를 사용할 수 있습니다: %1$s 및 %2$s."

#: templates/admin/settings-page.php:851
msgid "By default, the shortcodes use the global settings, but you can decide to override them thanks to the attributes described on this page."
msgstr "기본적으로 shortcode는 전체 설정을 사용하지만, 이 페이지에 설명된 속성을 통해 재정의할 수 있습니다."

#: templates/admin/settings-page.php:856
msgid "You can also use the Gutenberg blocks to display the profile card and posts feed."
msgstr "Gutenberg 블록을 사용하여 프로필 카드와 게시물 피드를 표시할 수도 있습니다."

#: templates/admin/settings-page.php:863
msgid "Shortcodes Demo"
msgstr "Shortcode 데모"

#: templates/admin/settings-page.php:869
msgid "Profile Card"
msgstr "프로필 카드"

#: templates/admin/settings-page.php:873
msgid "The profile shortcode will display your BlueSky profile card. It uses the following attributes:"
msgstr "프로필 shortcode는 BlueSky 프로필 카드를 표시합니다. 다음 속성을 사용합니다:"

#: templates/admin/settings-page.php:878
msgid "The layout to use. Options are \"default\" and \"compact\". Default uses the global setting."
msgstr "사용할 레이아웃입니다. 옵션은 \"default\"와 \"compact\"입니다. 기본값은 전체 설정을 사용합니다."

#: templates/admin/settings-page.php:882
msgid "Whether to display the profile banner. Default is true."
msgstr "프로필 배너 표시 여부입니다. 기본값은 true입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:886
msgid "Whether to display the profile avatar. Default is true."
msgstr "프로필 아바타 표시 여부입니다. 기본값은 true입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:890
msgid "Whether to display follower/following counts. Default is true."
msgstr "팔로워/팔로잉 수 표시 여부입니다. 기본값은 true입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:894
msgid "Whether to display the profile bio. Default is true."
msgstr "프로필 자기소개 표시 여부입니다. 기본값은 true입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:898
msgid "The theme to use for displaying the profile. Options are \"light\", \"dark\", and \"system\". Default is \"system\"."
msgstr "프로필 표시에 사용할 테마입니다. 옵션은 \"light\", \"dark\", \"system\"입니다. 기본값은 \"system\"입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:902
msgid "Additional CSS class to apply to the profile card."
msgstr "프로필 카드에 적용할 추가 CSS 클래스입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:907
#: templates/admin/settings-page.php:974
msgid "The UUID of a specific account to display. Leave empty to use the active account. %1$sFind your Bluesky DID%2$s."
msgstr "표시할 특정 계정의 UUID입니다. 활성 계정을 사용하려면 비워 두십시오. %1$sBluesky DID 찾기%2$s."

#: templates/admin/settings-page.php:916
msgid "This is how your BlueSky profile card will look like:"
msgstr "BlueSky 프로필 카드의 미리보기:"

#: templates/admin/settings-page.php:931
msgid "Last Posts Feed"
msgstr "최근 게시물 피드"

#: templates/admin/settings-page.php:936
msgid "The last posts shortcode will display your last posts feed. It uses the following attributes:"
msgstr "최근 게시물 shortcode는 최근 게시물 피드를 표시합니다. 다음 속성을 사용합니다:"

#: templates/admin/settings-page.php:941
msgid "Override the feed layout. Options are \"default\", \"layout_2\" or \"compact\" (compact with header). Leave empty to use the global setting."
msgstr "피드 레이아웃을 재정의합니다. 옵션은 \"default\", \"layout_2\" 또는 \"compact\" (헤더 포함 간결형)입니다. 전체 설정을 사용하려면 비워 두십시오."

#: templates/admin/settings-page.php:945
msgid "Whether to display embedded media in the posts. Default is true."
msgstr "게시물에 포함된 미디어 표시 여부입니다. 기본값은 true입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:949
msgid "Whether to display embedded images in the posts. Default is true."
msgstr "게시물에 포함된 이미지 표시 여부입니다. 기본값은 true입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:953
msgid "Whether to hide your replies, or include them in your feed. Default is true."
msgstr "답글을 숨기거나 피드에 포함할지 여부입니다. 기본값은 true입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:957
msgid "Whether to hide the reposts, or include them in your feed. Default is true."
msgstr "리포스트를 숨기거나 피드에 포함할지 여부입니다. 기본값은 true입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:961
msgid "The number of posts to display. Default is 5."
msgstr "표시할 게시물 수입니다. 기본값은 5입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:965
msgid "Whether to hide like, repost, reply, and quote counters. Default is false."
msgstr "좋아요, 리포스트, 답글, 인용 카운터를 숨길지 여부입니다. 기본값은 false입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:969
msgid "The theme to use for displaying the posts. Options are \"light\", \"dark\", and \"system\". Default is \"system\"."
msgstr "게시물 표시에 사용할 테마입니다. 옵션은 \"light\", \"dark\", \"system\"입니다. 기본값은 \"system\"입니다."

#: templates/admin/settings-page.php:983
msgid "This is how your last posts feed will look like:"
msgstr "최근 게시물 피드의 미리보기:"

#: templates/admin/settings-page.php:1004
msgid "Support the plugin"
msgstr "플러그인 후원"

#: templates/admin/settings-page.php:1011
msgid "Support this Plugin"
msgstr "이 플러그인 후원하기"

#: templates/admin/settings-page.php:1015
msgid "This plugin is free, open-source, and maintained on personal time. If it helps you connect with the Bluesky community, a small donation goes a long way!"
msgstr "이 플러그인은 무료 오픈소스이며 개인 시간을 들여 유지보수됩니다. Bluesky 커뮤니티와 연결하는 데 도움이 되었다면 소액 기부를 부탁드립니다!"

#: templates/admin/settings-page.php:1022
msgid "Donate via PayPal"
msgstr "PayPal로 기부"

#: templates/admin/settings-page.php:1026
msgid "Donate via Revolut"
msgstr "Revolut으로 기부"

#: templates/admin/settings-page.php:1029
msgid "Thank you for your generosity!"
msgstr "너그러운 후원에 감사드립니다!"

#: templates/admin/settings-page.php:1043
#: templates/admin/settings-page.php:1050
msgid "Debug Bar"
msgstr "디버그 바"

#: templates/admin/settings-page.php:1055
msgid "Former plugin's options (kept for retro-compatibility)"
msgstr "이전 플러그인 옵션 (하위 호환성을 위해 유지)"

#: templates/admin/settings-page.php:1062
msgid "Multi-Account: Accounts"
msgstr "다중 계정: 계정"

#: templates/admin/settings-page.php:1069
msgid "Multi-Account: Active Account"
msgstr "다중 계정: 활성 계정"

#: templates/admin/settings-page.php:1076
msgid "Multi-Account: Global Settings"
msgstr "다중 계정: 전체 설정"

#: templates/admin/settings-page.php:1083
msgid "Multi-Account: Schema Version"
msgstr "다중 계정: 스키마 버전"

#: templates/frontend/posts-list.php:21
msgid "List of the latest Bluesky Posts"
msgstr "최근 Bluesky 게시물 목록"

#: templates/frontend/posts-list.php:52
msgid "See Bluesky Profile"
msgstr "Bluesky 프로필 보기"

#. translators: %s is the post author's display name
#: templates/frontend/posts-list.php:83
msgid "View post by %s on Bluesky"
msgstr "Bluesky에서 %s의 게시물 보기"

#: templates/frontend/posts-list.php:398
msgid "%s like"
msgid_plural "%s likes"
msgstr[0] "좋아요 %s개"

#: templates/frontend/posts-list.php:420
msgid "%s repost"
msgid_plural "%s reposts"
msgstr[0] "리포스트 %s개"

#: templates/frontend/posts-list.php:442
msgid "%s reply"
msgid_plural "%s replies"
msgstr[0] "답글 %s개"

#: templates/frontend/posts-list.php:464
msgid "%s quote"
msgid_plural "%s quotes"
msgstr[0] "인용 %s개"

#: templates/frontend/posts-list.php:513
msgid "No posts yet"
msgstr "아직 게시물이 없습니다"

#. translators: %s is the Bluesky handle
#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:43
#: templates/frontend/profile-card.php:39
msgid "@%s on Bluesky"
msgstr "Bluesky의 @%s"

#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:57
#: templates/frontend/profile-card.php:48
msgid "Followers"
msgstr "팔로워"

#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:58
#: templates/frontend/profile-card.php:55
msgid "Following"
msgstr "팔로잉"

#: templates/frontend/profile-banner-compact.php:59
#: templates/frontend/profile-card.php:62
msgid "Posts"
msgstr "게시물"

#: templates/frontend/stale-indicator.php:21
msgid "Last updated %s ago"
msgstr "%s 전에 마지막으로 업데이트됨"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:31
#: blocks/bluesky-profile-card.js:31
msgid "Account"
msgstr "계정"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:35
#: blocks/bluesky-profile-card.js:35
msgid "Display Account"
msgstr "표시할 계정"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:48
msgid "Posts Display Options"
msgstr "게시물 표시 옵션"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:55
#: blocks/bluesky-profile-card.js:55
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:59
#: blocks/bluesky-profile-card.js:59
msgid "Default (global setting)"
msgstr "기본값 (전체 설정)"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:66
#: blocks/bluesky-profile-card.js:66
msgid "Normal"
msgstr "보통"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:80
msgid "Display Embeds"
msgstr "임베드 표시"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:88
msgid "Hide Replies"
msgstr "답글 숨기기"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:96
msgid "Hide Reposts"
msgstr "리포스트 숨기기"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:104
msgid "Hide Counters"
msgstr "카운터 숨기기"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:137
msgid "Number of Posts"
msgstr "게시물 수"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:156
msgid "BlueSky Posts Feed"
msgstr "BlueSky 게시물 피드"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:160
#: blocks/bluesky-profile-card.js:150
msgid "social"
msgstr "소셜"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:161
msgid "feed"
msgstr "피드"

#: blocks/bluesky-posts-feed.js:162
msgid "posts"
msgstr "게시물"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:97
msgid "Unable to generate preview."
msgstr "미리보기를 생성할 수 없습니다."

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:106
msgid "Error loading preview."
msgstr "미리보기 불러오기 오류."

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:173
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:251
msgid "Category rules will prevent syndication to this account."
msgstr "카테고리 규칙에 의해 이 계정으로의 배포가 차단됩니다."

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:243
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:305
msgid "Post text:"
msgstr "게시물 텍스트:"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:249
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:312
msgid "Auto-generated from title and excerpt"
msgstr "제목과 요약에서 자동 생성"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:277
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:333
msgid "Reset to default"
msgstr "기본값으로 재설정"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:327
#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:287
msgid "Don't syndicate this post"
msgstr "이 글을 배포하지 않기"

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:351
msgid "Loading preview..."
msgstr "미리보기 불러오는 중..."

#: blocks/bluesky-pre-publish-panel.js:391
msgid "Refresh Preview"
msgstr "미리보기 새로고침"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:48
msgid "Profile Display Options"
msgstr "프로필 표시 옵션"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:80
msgid "Display Banner"
msgstr "배너 표시"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:88
msgid "Display Avatar"
msgstr "아바타 표시"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:96
msgid "Display Counters"
msgstr "카운터 표시"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:104
msgid "Display Bio"
msgstr "자기소개 표시"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:146
msgid "BlueSky Profile Card"
msgstr "BlueSky 프로필 카드"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:151
msgid "account"
msgstr "계정"

#: blocks/bluesky-profile-card.js:152
msgid "card"
msgstr "카드"

#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:347
msgid "Preview:"
msgstr "미리보기:"

#: blocks/bluesky-sidebar-panel.js:355
msgid "(Title and excerpt will be used)"
msgstr "(제목과 요약이 사용됩니다)"
